譚耀忠仔同新抱做澳洲人做漢奸無問題..咁請譚耀忠叫個仔取消中國籍,真正既中國人係唔會宣誓做其他國家二等公民

打靶仔出賣老豆做漢奸

死賣國賊 做得移民顧問肯定教人走資

點止出賣佢老豆
係出賣所有中國人

口講愛國賺人民幣
背後通蕃賣國走資

推

好撚嬲

譚家出左個大漢奸
重要做漢奸大王引中國人去做漢奸

要捉個打靶仔返中國打靶啦

愛國愛黨便要先跑出去！？

用國安法捉佢

用澳洲肺炎車厘子掉死佢

支那人就係咁垃圾 望住啲有錢佬移民去歐美澳就聲都唔夠膽出 對住啲平民百姓揸bno就跳晒制

支足：

操你媽的漢奸走狗賣國賊 民族罪人痰尿盅

譚家出左個大漢奸

應該公開同個仔脱離關係
以證愛國之心

讀得書少想問下：制裁唔會影響到佢個走資通藩嘅仔？
唔知習帝嘅皇親國戚係唔係幫襯呢間？

支那咁好仲要走

習總個女
一個由中國人生出嚟嘅美國人

習總唔計

咁淘輝點計

要反轉英國幫佢做中國人

唔愛國呀 777成家都留低啦

不過777又會咁順灘 比其他人仔囡走資離開香港既

國安法呢？ 唔好諗住去咗澳洲無後果， 在澳中國人會將你制裁天誅